親中學校淺藍真教師的真誠建議

［手動轉］親中學校淺藍真教師的真誠建議

絕大部分教師都是專業的，以教學使命和學生安全為己任。但現在社會撕裂嚴重而無法短期內解決，教師可做到減少警員子女受害的事有限，警員家長必須主動負責任地照顧自己子女安全為首任。

虎毒不吃兒，無論黑白有冇犯法，為左保護警察家屬在校人身安全，警員家長必須認真考慮以下緊急方案，應對下星期學界罷課：

1. 寫家長信要求學校暫時性無限期，把警員子女安置在隔離課室學習，減少學生因政見不同而起磨擦或動手。

2. 員佐級協會寫信要求教育局，緊急增撥起碼兩個全職教師及一位社工的人手資源照顧警員子女的情緒輔導。

3. 警方容許警員在9.2起申請無薪休假，照顧在家親屬，而絕非參與罷工。同時警告所有警員不得以其他理由申請休假，否則視為罷工參與暴動，確保一視同仁提升內部士氣。

4. 警方派出警員家長進駐子女就讀的學校，保護自己子女安全，同時阻止任何有可能導致如教師欺凌同學的非法行為。

5. 警方在所有警署開設託兒服務，通知教育局警員子女在警署學習，照計學校出席率，及安排教聯會或青少年軍的導師擔任義教，同時作情緒支援。

無錯，主動公佈名單

等我哋班沉默大多數嘅藍絲去保護佢哋！

冇錯 分開犬兒女
費事我日日見到就想串佢

班狗真係以為自己大撚曬

各位手足 記得做卧底

主動比人杯葛

將狗仔狗女分入一班咪冇野

岩呀

第2同第4
真係得d藍絲先講得出
特權階級
出政府錢每人派個管家同保鏢好冇

差佬及其家人真係貴族咁wo
咁小息洗唔洗安排安全屋定係等其他人上堂先小息？
放學係咪搵訓導主任為首既老師護送到休班警/退休警專車？

警員家長而家唔主動做野救自己子女，到時有事發生就係咎由自取

分班好，費事同弱智狗仔女一班

虎毒不吃自己兒，但是會吃別人兒

應該形容為 自我杯葛, 定係 自我欺凌 ?